亞洲盃四強：三隊中東球隊、一隊歐洲球隊

叫咩亞洲盃

on撚鳩，知唔知自已講緊乜

日本大半隊係歐洲踢緊波

你知唔知自己講乜

中東唔撚係亞洲？？

西亞唔係亞洲

樓主智障仔

高加索以西唔計亞洲啦

好睇喎

哈薩克都計歐洲隊
點解班中東佬同伊朗再遠d要計亞洲？

南美盃決賽係卡塔爾對日本仲好笑啦

烏拉山脈和烏拉河是亞洲和歐洲的分界線。它們將歐亞大陸分成了兩個大小不等的洲。烏拉山的森林區也是烏拉語系民族發源地。

班伊斯蘭豬過撚晒界啦，屌你老母

咁俄羅斯係咩洲 ？

屌你做咩講出黎

佢地連日本喺歐洲都唔撚知

歷史都冇讀 脫亞入歐左好耐

豬左啦

福沢諭吉死咗唔計

兩隊南美球隊牙
你睇日本同卡達爾
踢完呢個亞洲盃
就返去踢美洲盃😂

卡塔爾

日本同卡塔爾係美洲喎